有冇人報左pwma個BNP?

有冇消息

你cv乜水平

普普通通

巴打你知人有回音?

輕輕一推

揀bnp

巴打揀左咩

On9先bnp
利申:識樓豬 佢係on9